[公投] 搭巴士同陌生人坐，前面有空位會唔會坐埋去？

：會，等大家都坐得舒服啲

：唔會，尊重他人，費事好似唔想同人坐咁

靚女唔會 肥臭毒叔即走

錯手負皮咗

有位唔走先真係唔舒服
當然就快落車嘅另作別論

如果得返地盤佬隔離有位，寧願企都唔會坐埋去

靚仔唔會 女人毒撚即走

唔會
但唔係咩尊唔尊重
係廢撚事郁

咁你仲坐埋去